Co je třeba udělat

 - [x] majoránka, libeček
 - [ ] Zjistit kdy vysadit na predpestovani ve skleniku [[salat]], [[porek]], a jeste jaka salatovina roste v zime mam tuseni?
 - [ ] zpacifikovat maliny
 - [x] zajet do domašína, koupit švestku, hrušku, minikiwi samice, možná další aronie, nějakej živej keř do sadu?, možná ještě moruši
 - [x] zapracovat uhlí
